點解山姆唔殺左佛羅多搶魔戒？

其實山姆係咪鐘意佛羅多？

是

原著佢係gay

因為肥仔唔受誘惑。